問JoJo迷，黃金體驗鎮魂曲夠唔夠天堂製造打

如果喬魯諾同神父打邊個會贏

唔夠 打都打唔中

一打就第六部完